去左美國讀書半年 同左班黑人做好朋友 你問我答

去左美國一個月同班黑人同學好融洽
好多都以誠待人
應該好相處過唔少連登仔

你都係想連登仔講力架啫

係咪好大碌

連登仔on9 冇讀過書咁nigga前nigga後
人地人品好過好多香港人

畀啲力架屌過屎忽未

應該係
成日打完波係更衣室換衫著住條底褲走都大抽到仆街

我都想識返一兩個黑人朋友，成日覺得佢地都幾funny

好多Nigga都中意屌閪多過玩屎忽

受過高等教育係唔同啲

係
佢地個個都好撚好笑 好識搞氣氛
但又唔會冒犯到人令人尷尬

有咩apps 可以識下黑人

黑人係咪鐘意聽rap日常舉止都好hiphop？

反而白鬼先黑人憎
成日覺得自己高高在上好撚假

我都係

親身去重慶大廈探索一下仲直接啦

黑人係咪個個都操到張家輝咁撚大隻

有無見過黑人暴走
平時好聲好聲 無啦啦扯晒火咁

唔通入去直接搵個黑人揸爬咩？
同埋個度唔只得黑人⋯⋯都唔會選擇係個度識人

係 佢地文化黎 啲rap講得快撚到我都聽唔明up乜鳩
但佢地會慢慢講解比我聽
有啲著得好斯文 有啲好hiphop 但大部分身形都靚所以著得好睇

佢哋內心其實有冇歧視asian

係 佢地成日互寸好撚好笑
成日玩prank
香港人實好易發嬲 佢地笑一餐又冇野

係咩 我係英國絕大部分白人都好nice 嗰度無乜黑人 淨係識一個都唔錯

問 J Cole OR Lil Pump
樓主咩State

咁實有嘅
好彩我識果堆都有咩野
大部分只要你唔搞鳩佢 佢都會接納你

有文化既黑人係幾正 有d又cheap又歧視人 真心不了

有啲又好瘦嘅 成個kd咁
佢地做gym文化幾強 點都大隻過我地

晒氣 邊到都有好人架啦

黑人會唔會有毒撚

咁實有 但大多都理性 冇咩點打哂大交

著得好柒成個毒撚油頭果啲又白又瘦果啲會的

可能美國白人主義根深蒂固

Bay Area果邊

好多姐係唔係全部啦

Btw 依排成日播皆大歡喜主題曲比佢地聽

讀大學？

成日都覺得黑人好搞笑
上YouTube睇啲外國黑人搞笑片都笑到仆街
睇返香港人/亞洲人果啲真係笑唔到

最緊要以誠待人

有 有啲好怕醜好搞笑
但又冇香港毒撚果啲氣場

我會搵泥水封住放心

打機遇親d黑人都好friendly
反而d白人真係麻麻地
You feel me?

有冇睇波or打波
好想去勇士主場睇final

花式踩港撚
轉個模式黎踩港就中計
每講一個point都要強調係好過香港人
呢啲就真係畫蛇添足

事實
當然香港都有好多好人

補呢句都多餘
即係我可以話係香港住左好多年
啲人無啲黑鬼咁粗魯暴力

但當然黑人入面都有斯文人

佢哋會唔會成日講wakada forever?

屌 教埋十字步啦

我都識個黑人 真係幾好笑幾好玩
有次成班fd 唔知咩事撞dress code 黑衫 除左黑人
跟手有個女講笑話佢唔合群
跟住佢話
Nah, you are wrong. I am also black.
完全唔介意拎skin color黎講笑

好似佢地先講得呢種笑

BBC

黑妹姓格點？ 有冇興趣同佢地拍拖？

班力架有冇話好想屌亞洲女？

叫佢地nigga佢地會唔會打尻你

佢哋審美觀多數鍾意返黑妹定偏白？

我係你老豆老母知道自己個仔去美國做低等黑人條黃皮狗
一定即刻經濟封鎖你再同你斷絕關係

係咪個個都識rap?

美帝國人緊係好過香港人架啦

前果排佢地會
成班睇到上腦

咁又冇
但佢會跳哂hiphop咁

Yes 但最棹忌就係白人講依啲野

黑妹做朋友都幾好 但我唔多 兩三個
拍拖不了 個個啲樣成個細威咁

有 佢地話Asia女好撚正
我都有講話香港啲女其實幾靚 佢地話好想落黎玩返幾晚

打又唔會嘅
但會起鋼
我未試過講 一陣人地有槍我就仆街

佢地鐘意黑妹但比啲啲白人基因溝過果啲
純黑果啲佢地講過麻麻 大多數

白撚痴
你唔識人際關係姐

大部分都rap得下
係幾型
最少亞洲人點rap都有陣柒味

黑妹屎忽普遍都好正, 樓主一場去到唔屌下?

一諗起佢地塊西就想嘔

built in 牛肺

你同佢地一齊癲啦 諗起都好搞笑

細威

其實黑人女人係咪都係大大隻？
有冇d係細細粒粒咁

係唔係好多黑人都光頭？